中國人本身就係垃圾，只不過係中共放大咗中國人嘅缺點！！！！！

捐紅酒

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

推

邊有放大， 係想遮都遮唔住

除非由呢一代起，隔離晒佢地既父母，由零開始教育。唔係都好難改變